呢排去左睇d套房

女人搵男業主 通常都對你合氣啲

上facebook有群可以幫你搵套房
仲抵過俾AA狗賺

唔係aa9咁係咩

我都係咁話，不過自己唔識搞合約個d，有d驚姐
以前有aa9係到出事後起碼可以屌9個aa9

有個群直接業主的 好似叫業主盤免佣....的
你自己再多做research 下
唔好俾藍絲AA賺 記得揀個黃業主

點解呢

小妹，同我一齊租

會啦

出左事真係無人會負 搵個好業主仲好啦

你係絲？

劏房同套房有咩分別

點解唔租酒店?

你同業主傾下計 上網搵間屋資料
簽約小心條款 按金上按幾多 房點叫損壞
正正常常 唔會咁易中衰業主
咩都唔查唔問 信aa9 你仲易死

我都有係facebook group 放租
大約5~6個
最正路都係果個業主自讓group 果度無aa 放盤
但見親d 人budget 都係5~6千budget
搵單位全部都希望比市價平幾千
但我係放正常單位300呎果d
最後都係搵aa 算

酒店係平 但高危好多

你300呎咩樓？ 咩裝修？邊區

都係
aa9都係食屎狗

酒店房間大割價 平住「套房」抵過租私樓

不過上面有人講左有衛生風險問題

32年單枝 新裝修 連傢俬電器
港島東太details 唔講了
不過我都係星期日先放盤 慢慢放下先

300呎我覺得係咪要一皮至少

5球買你個單位

如果300呎有$9000我要啊

我叫14xxx
13k 以上都ok
有另一間228呎開放式 一開始叫13.5k
之後改左11k 即刻好多人pm

成班友都係執平貨既心態
唔洗比俑已經好 仲要講價 我吉左間屋佢算

有冇兩房？有兩房我搵多個fd夾，12k ok?

無 打通左做一房
除非拆左張大床 做單人床 再間過
但我張4.5呎sealy 床褥唔想掉
300呎兩房好q 迫 放得床又放唔到衣櫃 同埋會五門歸心

兩房起碼要400呎先正常d

未過3年ssd
同埋市價係5.2 至5.5m 左右
但賣左買唔返 想買樓可以入低置post

賣咗唔會買唔返既，賣咗出年買到兩間

過左ssd 再諗 依家放住租先

你搵情侶/夫妻都可能接受到13k既
但講真我自己而家住緊東九龍都係12k 450呎
差幾個mtr站過港島又貴又細應該唔係窮人會考慮
所以你見d人都狗衝平價租盤

正常既其實係睇生活圈子
住港島東唔會過東九龍
行路或搭叮叮去太古銅鑼灣已經夠

不過套房有好多問題 例如隔音 來去水問題 鄰居問題
層樓多數都50年樓齡以上
保安通常形同虛設
祝你好運

其實都係睇返工邊到住方便姐
我會慢慢揀下了

租人樓我會1自己買床褥
sealy都係咁話

呢樣無問題既 純粹唔想浪費姐

咁既價月租酒店唔好?

其實我有好多時都係睇中左個單位
但因為業主放左d基本家電係入面又問過佢唔
拎得走
如果我搬入後扔左佢既話
又要係搬走前留返d相同既野俾佢先走得
然後覺得幾煩，所以都係唔租了
例如個d爛鳩電視、衣櫃、床架

我都係
自己買左張5呎床褥，想攬住佢搬

有冇介紹

12k 450呎好抵，我270呎租緊9.8k

係

未住過套房，通常用咩黎分間？木/磚/定石屎

好似近10/20年既樓冇得做套房？

第一次租想同男朋友租d 100-200尺套房
九龍/新界區, 預7k-8k
係咪都係入地產鋪問會穩陣D
定直接月租酒店好
而家2個加埋得40k

你入fb入個d 免傭group搵啦，我收到有d pm7-8千好鬼靚
但我覺得好細，得150呎

Btw有兩個人一齊負擔個租真好

一陣睇下

租 好簡單架咋

業主會去文具店買份標準租約
一式兩份
完

屯門 啱唔啱
2房
海景
三百幾呎

10k 鐵價
無傢俬

no aa 免佣

如果正式租單位呢

其實已經好正式

利申 業主 有2層樓出租

紅橋個龍床盤都係七千蚊
叫做乾淨新樓
附近多嘢食
唔洗喺啲舊樓同啲中坑隔塊板痴埋住

打釐印你會唔會幫手搞

其實都講得岩
然後諗諗下又會話：屌 不如買樓好過租

你知唔知打里印有咩用？

其實上網打only 好簡單

里印唔係用黎保障你架傻豬

業主唔想打里印 係因為好多時 佢地唔夠5成就放租

里印 係用黎比政府承認依份租約
幾百蚊only 要打既話 一人一半 唔打唔犯法

係for 你欠租 or 損壞 業主可以攞份租約告你
要你賠錢

你自己諗下 你有無咩情況係會要業主賠錢比你
得你有機會整爛嘢賠比業主架咋嘛

如果真係發生問題 要補打里印 其實係可以
10倍價錢 都係3千幾蚊

我女人黎，真係唔識

你只要諗通左
業主係無乜機會賠錢比你
你就明文件上既嘢
最重要都係 個份證明佢收左你按金既單
其他 都係用黎保障佢 而唔係保障你

cls 起一起你底 全部都係成人台

乜人地唔上得成人台架咩

見你講幾講 無啦啦彈句 我係女人黎
懷疑你假膠

一次性交一年房租